死阿狗同死獌狗真係難兄難弟 柒都要一齊柒

咩叫足球

咩叫一樣柒？獌狗仔排第幾可以同其他隊並排呀專心諗好下季歐霸點打啦